75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

睇住呢種柒真係令人心頭一振
季初洗横手搞鳩人，搞到要公海道歉，已經柒一次
季中幾條廢鳩連横自爆，又柒一鑊
結果迫住唔屌又屌75m高追隻荷蘭狗，柒第三獲
見班痢狗早兩個禮拜 J到天昏地暗，以為咩球王君臨咁巴閉啦，屌你老母一睇，嘩，水撚到吖，我以為睇緊學界啊75m 鐵衛

一隊波可以由上至下都柒到咁勻循、咁立體、咁不堪入目，仲要自以為係一線班霸，世上真係得一隊臭痢狗做得到

雲xx愛助攻

cls燈王

燈到r聯都拎埋

雲狗歸咗西啦

尊重下啦，人都走左

屌好似講緊曼聯咁

燈到自己潛左落地核

路過懷念埋陳耀

笑到仆街
條友睇返自己個post會唔會搵個頭撞爛部電視

屌你老味比佢燈到隨時世足/金球都有得同小花鬥下...

又嚟打稻草人
lkk柒極都屈鳩到 d中下遊黑鳩
撞下撞下又一球
有冇人吹撚到 lkk條黑鳩係君臨天下、拆彈轉家、救世主？？

條撚樣係咪已經撒手塵環？

燈撚到

仲有係曼post出現 不過佢到而家仲堅持vvd係水貨

咁能堅持

樓主精神失常

VVD轉會果期開左十鳩幾個post笑vvd 好似我狙擊山狗咁
唔堅持點得

山狗真係回塘😑